Taylor swift新歌好適合而家香港的環境

這一切讓我無法入睡

The look on your face

望著你臉上的表情

The moment you heard the news

當你聽到這個消息時

You’re screaming inside

你全身的細胞都在無力地大叫

And frozen in time

在這個瞬間

You did all that you could do

你已經竭盡所能了

The game was rigged, the ref got tricked

在這被操弄的遊戲中 連裁判都被愚弄

The wrong ones think they’re right

不該獲勝的那一方還以為自己對的

You were outnumbered — this time

這一次 你寡不敵眾

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀

But only the young

但只要還年輕

Only the young

只要還年輕

Only the young

只要還年輕

Only the young can run

就還能奮不顧身的追逐夢想

Can run, so run

因為還年少輕狂 所以願乘風破浪

And run, and run

不斷追逐心中的理想

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀

So every day now

所以現在的每一天

You brace for the sound

你做好萬全準備

You’ve only heard on TV

面對那些來自世界的惡意

You go to class, scared

你乖乖去上學卻止不住恐懼

Wondering where the best hiding spot would be

尋找著一處能安心躲藏的秘密基地

And the big bad man, his big bad clan

但那個大壞蛋 帶著他的幫派

Their hands are stained with red

他們手上沾染著鮮紅

Oh, how quickly, they forget

讓片刻的安寧煙消雲散

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀

They aren’t gonna help us

他們不會幫我們的

Too busy helping themselves

他們救自己都來不及了

They aren’t gonna change this

他們不會試圖改變世界的

We gotta do it ourselves

我們必須靠自己才行

They think that it’s over

他們以為一切都完了

But it’s just begun

但這場奮鬥才剛要開始

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀

Only one thing can save us

只有一個東西能拯救我們

Only the young (Only the young)

只要還年輕

Only the young (Only the young)

只要還年輕

Only the young (Only the young)

只要還年輕

Only the young

只要還年輕

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀

Only the young (Only the young)

只要還年輕

Only the young (Only the young)

只要還年輕

Only the young (Only the young)

只要還年輕

Only the young

只要還年輕

Only the young (Only the young)

只要還年輕

Only the young (Only the young)

只要還年輕

Only the young (Only the young)

只要還年輕

Only the young

只要還年輕

Can run

就還能奮不顧身的追逐夢想

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀

Just say you’re too tired to fight

不要怕說出心中的疲倦

It’s just a matter of time (Can run)

只要堅持下去

Up there’s the finish line

終點線遲早會到

So run, and run, and run

所以繼續跑吧 繼續跑吧

Just say you’re too tired to fight

不要怕說出心中的疲倦

It’s just a matter of time (Can run)

只要堅持下去

Up there’s the finish line

終點線遲早會到

And run, and run

所以繼續跑吧 繼續跑吧

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀

Only the young

只要還年輕

Only the young

只要還年輕

Only the young

只要還年輕

譯得麻麻
尤其Only the young果句應該譯做"只有年輕人"或者"只有年青的一群"

首歌係作黎喚醒同鼓勵美國年輕人去關心政治既，真係幾岩香港依家個環境。

btw最難譯係個run字，因為可以解作跑，參選，管治，好多重意義，用英文去思考可以聯想到好多野。佢啲歌詞係幾正